呢個美國白宮代言人好好J：Kayleigh McEnany

32歲做到白宮代言人

J左個幾月了

Trump 係邊間 club 度搵留黎

超正，把聲又好聽

中國果個仲好J

代言人
Btw我都有留意

巴打訓咗幾耐
講真樣就普通 但真係好撚正 想比佢瘋狂閪面

對腳正撚到

佢記者會一娘教子先好J
D左膠記者俾佢用facts插到無地自容

係咪成日曬大陽燈游水？ 外型好陽光好fit

Trump最鐘意搵呢種

由反侵 變佐侵侵 秘書

華b正好多

Lm

改邪歸正

好少鬼妹會冇波

中國果件華大媽真係好難怪人親美

條女對答好老定就真 真心覺得佢表現唔錯

CNN

TOO OLD

支那臭雞

佢講野係中point
完美反駁左膠

訓咗幾耐 我已經J咗幾個月

有冇片？

好掛住爽哥

支那雞

milf

美國特別多
個樣正又淫既milf
亞洲通常得個樣靚 好少咸濕milf ig

侵食過未

英雄所見略同， milf 係最正，熟多少少最fit

人哋叫發言人 代言人係明星賣廣告嗰啲

原來而家32歲已經係milf

舊嗰個先好J有肉地

佢去左邊到說好中国故事

師兄邊間U

32重唔milf？
正常都做左人老母

ching sick ball

真係幾正!!

大把冇
尤其是高高瘦瘦嗰班

切咗

聽講越top嘅U蒲得越勁

靜靜地 J 。

係味nigga
好能黑

佢係有料

想俾佢鬧
俾佢鬧到我無地自容

On9
白人黑人都唔識分
仲要開口埋口叫人nigga

侵侵睇女有水準😆

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #馬格尼茨基人權法 #聯繫匯率 #黃色經濟圈 #快閃文宣 BNO「5+1」

支持轉我有老公做發言人同美帝搏過

次次準備好晒資料屌鳩班所謂傳媒

換咗人？

之前嗰個一次press con都冇開

我認同

32歲唔做得milf

一睇就知大食熟女

征服

邊個

之前睇到都覺得好正

好撚堅做得呢個位，基本上代表成個白宮政府發言，仲有總統既講稿都係由佢寫，寫完再比總統批，大多數都由佢地起草

佢講果d好多根本就係歪理
連登幫傻仔見到人索就講咩都有道理
真係on9

好老吓...

鬼有歪理
佢有迴避 遊花園係真
但logic fallacy真係少之又少囉

jim acosta d推論咪仲柒 根本唔洗用歪理去駁佢

見到靚女仲會理佢講啲乜

Jed

好柒老

無西毛，好想幫佢奶西奶屎眼

高下立見

I can’t breathe

好彩Trump 鍾意金髮鬼妹 唔係一早俾支那陰道搞掂咗

呢個白宮發言人,好似真係有仔女

點樣歪理？

順便幫手 Share：

唔似某國果個一味鬧一味踩人

真係又靚又叻

聽講你中出過林鄭

而家咪揀啱人囉，之前嗰個又肥又寸又樣衰

結咗婚，有小朋友㗎啦

推 你若放棄 誰衛我城

想試屌

作為政府代言人侵都算識揀人
有時唔好淨係睇侵on99亂講野
佢揀人入去挑華爾街班仆街機
其實好多都無揀錯人

去左UN啦

哈佛妹

之前好似串曬班記者（好似有CNN，NYT)，串完頭也不回就走超型

呢d未識揀 外表好 夠靚charm

所以 梅蘭妮亞 嬲咗阿Trump

留名睇片

佢好丁

邊部AV?